IFC條隊越嚟越長啦.....

輸咗＄600啊屌你

大家輸咗幾多錢

嬴左700咋

輸左4000